**заполнить стркоу подключения**

appsettings - настройки подключения к бд для консольного приложения(база долдна уже существовать)
migrationssettins -  настройки подключения к бд для ef(создать и обновить базу через команды dotnet ef migrations)

**Создать миграцию**

dotnet ef migrations add Initial -c SberbankDbContext --project .\Infrastructure.Implementation.DataAccess.Postgre\

**обновить базу**

dotnet ef database update -c SberbankDbContext --project .\Infrastructure.Implementation.DataAccess.Postgre\